學生哥想借10萬還賭債...

我係一名學生哥，今年year3
平時都賭開波馬，外圍都有玩，平過呢幾個月買嘜輸嘜...賭到人都癲
中蠢到借左小小錢去買曼城巴塞皇馬拜仁上盤...都輸埋

我會戒賭啦

我平時有返開pt, 每個月都搵到5千左右
畢業之後就唔只...

我想借10萬蚊...清晒d 卡數 親戚朋友數 財仔 數...
分5年還...

有無手足幫到手/ 有無邊間債務可以推介...

利申 TU H級了，問過好多間都做唔到...

唔係走到沒路都唔想係度開po...
唔介意手足一路見證我戒賭...

屌還屌 唔好咁大力...

點會有人咁蠢借網上唔識既人

我都好想幫樓主你，但我欠人200萬財仔，有無人可以幫我還左200萬，我再幫樓主。

學生都借到10萬, 你真係乜撚都借咁

你咪提供左解決方法囉

力不到不為財 賭最忌賭身家/借錢 借比你=再輸十萬 戒賭算啦

戒緊 但都要諗方法還錢

借俾你咪又係拎去博

me借給你🌻

PM我?

講真
如果係學生妹我會幫

🌻🌻🌻🌻👌

屋企人

借都得 不過要比12萬按金

靚唔靚仔？
之前睇個巴打返gay spa有2-3皮一個月

好似睇過

借得比你既應該會想你向馬會追數，追到就可以輕鬆還債

要做咩? 幫人打飛機都吾係吾得......

最鍾意睇人賭錢折墮

你借個屎忽出黎可能人地會借比你

借錢你再賭過？

都話唔介意見證我戒賭

哇 全輸wor

真心問，有冇同過大學講過？佢地可能有機幫你，前題係你真係唔會再賭

篇文咁熟口面嘅ching

建議大家留言前先起起底

真係慘，女人就2,30皮，男先2,3皮
乜唔係做鴨好搵過雞架咩

請善用起底功能

大賭李嘉誠呀世侄

樓主你幫我還咗60萬先, 我再幫你還

利狗加假膠
你呢種人有無賭債都唔值得留響世上

學生資助辦事處

今晚阿妓串下體

10萬問老豆借啦

冇玩🌻
但話有玩69

借就免啦。比就ok

岩
借左都唔預還

欠債要靠賭博來還

假膠

借錢梗要還
未俾錢中介

以前高登真係有呢d傻仔

講善用起底功能

人地想借多五萬番本又話比你知咩

你搵咩抵押呀?10萬

真係恭喜你

賭仔戒賭？
唔攞埋果10萬賭都偷笑

居然無人屌 ?

btw... 吾你老母啊! 枉你仲話學生哥，字都唔識打，返5p台問人借啦

抵死hoho

PM會員何XX
錢對佢黎講唔重要

你post你投注紀錄

十萬話多唔多、你讀邊科

問林鄭攞500，過大海，買大細

電話app 投注紀錄 錄片

H cup係咩概念

樓主仲有冇得借財仔
唔得就攞埋屋企樓契抵押啦
借盡佢 今晚all in阿狗2.5細x馬賽主勝
呢度都4倍啦 你求其借3萬已經番身
不過唔好借咁少 借夠200萬
唔賭邊有得發圍 唔賭點追數
一於再借錢一鋪過

買外圍唔貼紀錄

我有閒錢可以借
但有沒圖做證據
寫埋會員名 id唔該

廢柴 自己去死唔好累人累物

留名等睇樓主改圖

讀緊大學借正苦non mean唔得咩

死假膠 , 祝你開口中, 以後買乜輸乜

如果比你咁易借到錢還 咁你咪吸取唔到教訓囉
自己鍋自己揹吧喇
努力搵錢還都係成長課題🤣🤣🤣

賭仔信唔過

1.毅進星 $100

學生哥 好溫功課 咪日夜掛住賭波

借左比樓豬之後一定收唔返條數 各位自己諗

有有180高 ？？ 靚唔靚仔？？

樓豬假膠

量力而為

恭喜哂

不如樓主出水等我贏到派比你啦

幫你還啦見你貢能橙

好人好姐點會捧臭鳩猁
抵啦😂😂😂😂

運金運吉運日本

叫屋企人還

之後拿拿臨讀完大學

再瘋狂做野,1年正常還到

抵撚死，想發達用旁門左道？食屎喇你

可以做你擔保人 不過你可唔可以做我擔保人我借咗十萬再借比你

我建議係，你盡量問屋企人借，再問財仔借，宜家就黎到五月你都應該放暑假，你即刻翻工，翻四五個月，睇下有無地盤or三行做住先，因為人工較高，再唔係做餐廳，四個月後如果你唔懶一定有四五皮，唔好一次還曬四皮，攤開黎還，攤開可能半年還，之後讀緊書再做pt，就應該可以出年年中還得七七八八，但前提係你勤力加埋已經戒賭

我借畀你啦唉 唔好撚再賭喇仆街仔

輸撚埋啦屌

唔仆街仆深啲容乜易又賭過
22歲仔十萬啫 死唔去嘅 最多一敗塗地啫
一直頹廢直至你冇賭一年啦
做你家人真係慘

借多20個搞老破

學生哥邊個教你玩老外

樓主Cap圖 你真係輸十萬嘅
我幫你還 你唔洗比番
後生仔大把前途
加Telegram

做啲冇人肯做既苦工
啱曬你

十萬都冇，自己行上天台跳落去算啦

借10萬再賭返本喇

鑽石天使
做雞還啦

屌你準到咁緊係開谷賣料啦

你表明超級燈水叫人追你對家

可能不足半年你嘅信眾多過耶撚呀